個個財演都叫人睇定啲，唔好買貨住

十個有九個都叫人

1.唔好入貨住，未跌完
2.有貨既升上去要快啲減持
3.油股,地產,零售同飲食股唔好掂
4.要買就買5g,手機設備股

以上講既野同連登仔睇法相同，我有沒理解錯?

冇錯 仲要而家都仲唔肯入
係咁話淡 等上返28000又後悔

相反理論已入貨

"Be Fearful When Others Are Greedy and Greedy When Others Are Fearful" — Warren Buffett.

曹仁超 : 有智慧不如趁勢